朱凱廸：香港人正面對雙重困難 立會選舉必須過半先可以做籌碼 只有眼前路 沒有身後身

// How to win an election that is designed to guarantee a perpetual majority of Beijing's proxies? That is only question one ahead of us. Beijing knows very well that the democratic camp wants to force for a political showdown through another election victory. It has signaled that it is not going to tolerate a Legislative Council controlled by the opposition, which would definitely paralyze the administration of the SAR.

So, When the world struggles to find a way out from the pandemic, we are in a status of double confusion, not knowing what will happen even if we win the election.

The only thing for sure is, there is no alternative for us. And we will carry on this fight for democracy.//

雖然chu heidi 係左膠，但佢都係見識廣博

tuiiiiiiiiiii

小心五毛叫人白票

見到仲有連登仔"討論"功能組別就覺得好笑
唔知依種討論就屬於抗爭定工作既一部分

黃台仰都唔反對人做功能組別
應該係佢份工，好似係